交換Oxford English advanced online mock

我有14 online package

有無人交換15 online package?

Pish

收咩？

14 Online-set bor
你應該誤會左

同埋你$500可以買到一套全新
唔洗問我要

你真係誤會
我同人換online package 得一份mock

一份online mock點可能收你咁貴....